我個靚女frd成日破壞我好事

聲明先，本人a0。
有個女神型同學 (我個人覺得係有少少持住樣靚身材正會成日浪費你時間嘅女神，有男友)

有個男仔我有啲好感，只係好感，未到死心塌地嘅鍾意
我就話咗俾女神知，佢笑我
我會為咗同個男仔熟，會whatsapp問功課，明明就係普通同學關係，我又從來無暴露過自己對佢有好感
一開始都會覆下我whatsapp，後尾會已讀不回或online不回
我問女神點解嘅，佢話我知個男仔對佢唔係咁，會應佢會一齊傾到凌晨，女神仲要俾對話我睇，但要馬賽克咗某啲字眼
例如有次個男仔有日send千字文俾女神，話知佢有男友，唔好意思再同女神傾咁多
女神同我講，同佢傾計係為咗我，係咁提起我，仲覺得個男仔唔會知，仲要有一次send錯問我點解會冧某人去班group
大佬啊，你送我去絕地啫。。。。。

我知佢當我係佢好朋友，但經過咁多事，我個心唔係幾舒服
我同外面嘅朋友傾過，佢哋話，擺明女神利用我，擺我喺佢身邊就為咗突顯自己
好多事佢係有心計，只係為咗令我嫉妒
我唔希望朋友講嘅依啲會成真，我都希望佢唔係個有心計嘅人
我唔希望佢係真係傷害我。。。
我唔可以擺明地搵佢傾，但佢嘅舉動令個男仔避緊我啦
我唔知我想點，妖，個男仔唔鍾意都罷就！！

唔緊要啦柒頭

咁有無互射？

唔好j蹤我

gay post?

199999999999999999999999

女仔做朋友咪就係咁囉

我以後淨係同男仔做朋友了

死得仲慘呀 畀人唱姣婆

D靚女最鍾意同豬扒做姐妹 合照果陣顯得自己靚d
睇怕樓主都...

1999

睇完都撚唔知你係男人定女人

女人就係咁撚麻煩

Hehe

自

不過我都仲係覺得係個gay post

你用返我開嘅post嚟捉我咁好笑

我都試過
以前鍾意過一個男仔就同咗個fd講
咁個男仔都有同我傾下電話
唔知當時佢純粹當我朋友定點啦
然後我個fd同我講佢都有同我鍾意嗰個人傾電話
仲同我講佢地傾咗啲咩
咁我都冇講啲咩，不過個心唔係好舒服
最令我唔明白嘅係我個fd過咗排同我講佢地傾電話講到個男仔鍾意邊個
然後個fd好似玩我咁同我講話“近在眼前”
即係話係佢？
咁同我講到底有咩居心
我都依家都諗唔通

自膠

你自問同個女神fd差好遠？

點解你咁大個人仲可以咁天真 點係社會生存？人又唔識睇 計又唔識諗

Gay